炎炎消防隊點解咁低人氣

唔係同我英差唔多咩,好似冇咩人理同識咁

我英都笠晒水啦

炎炎d劇情悶到

睇囡架乍屌

利申：動畫黨

同意 睇炎炎唔會話想佢快啲出新一集睇落去

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！